點都好 唔好係JUPAS擺任何hd / asso

施主 回頭是岸

識咁多ugc sub-degree grad
都係用 屌你老母 為開頭分享佢個Programme 經歷

City asso幾好讀

屌你老母 咪燃跣人啦
班lecturer又閪又廢
升學率低過學店
成堆人過唔到3連報nonjupas資格都冇啊

會唔會你廢係到擾敵
學費平
真係城大學生 享有大學優惠
多過5成人上大學

想點

呢個真 入學店asso 輕鬆入番u
jupas 個D係大學本部比分好緊，好chur 所有野執正黎做,唔會放水比貼士

Shitty asso仔仲要扮shitty

的確係優勢 唔少人上埋莊

Shitty個名已經柒 仲要係asso仔扮shitty

grad咗啦
燃有5成 2成都冇

上年冇人要到收5條2都殺
你就咪燃再害人啦

屌你老母
無polyhd就無今日嘅我

sad but true

Phd

老實講，放水畀人又點
Interview一開口都知你咩料
畀你學店gpa爆4都冇用
夠敢死interview拎住貓紙入 仲話老師教
教到咁柒 對自己啲野信心都冇，點收你

JUPAS HD ASSO悔終生
CC太空更稱心

大把 一排學店個班拎晒貓紙
拎貓紙背都算，拎埋入去in